 Мясной ресторан "Мястория" 
============================

![Стейк из свиного ошейка (это я заказал)](0.jpg "Стейк из свиного ошейка (это я заказал)") Стейк из свиного ошейка (это я заказал) 

![Рёбрышки говяжьи (это невеста заказала)](1.jpg "Рёбрышки говяжьи (это невеста заказала)") Рёбрышки говяжьи (это невеста заказала) 

![Дороговато :(А, например, стейк Рибай - раза в два дороже.](2.jpg "Дороговато :(А, например, стейк Рибай - раза в два дороже.") Дороговато :( А, например, стейк Рибай - раза в два дороже. 

<a name="cutid1-end"></a>